{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 치악산다솜호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 客室料金は2名基準であり、追加人数につき1名当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどうなりますか？",
            "answer": "追加人数につき1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何によって変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間はうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 435
    }
}